9.7一人一願一燈悼念8.31？

9月7日黃昏 19:00 一人一願一燈悼念8.31頭七好嗎？
願亡者能安息上路

地點：太子站狗屋出口？

其實到現在有無巴絲知道亡者姓名？